黃大仙/竹園：唔見銀包

阿媽唔見左銀包，新年流流佢好唔開心
裡面有約4千蚊，有信用卡，身分證。
佢好唔開心。拾回者薄酬。

身分證個名有個香字。一生平安

推一下
就一下

拿拿聲cut卡啦

Cut左喇絲打
依家望執返粒玉，執返個銀包 擺返錢落去。比佢開心返

推 希望快啲搵返

幫手推
希望起碼搵番啲證件

咩都唔要喇！只係想要返粒玉😂
update：
銀包係coach 牌子 長型

謝謝大家
據老人家所說，最後一次見到係竹園百佳，回家就沒見過 已問過百佳同管理處都冇